各位巴打...

成日聽人地話娶老婆，咁都要老婆本嫁
有冇意見要幾多先夠，成副身家先得6萬，救命

返咗一個月工？連登標準價fg 50k

痴線，邊度有咁多😳
我都係打份萬令蚊既文員工咋.... O咀

咁睇下你娶老婆要包咩環節得架
淨係去排期簽紙註冊有限錢
唔擺酒兩家人食餐飯最多咪一萬幾千
要搞擺酒基本都廿蚊起跳